{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 하나와같이민박펜션"
    },
    "text": "こんにちは！ハナと一緒に民宿です。 当ペンションは約43坪の広い田園住宅で、広い駐車場もあり、便利に車を駐車することができます。 静かで居心地の良い雰囲気を好む方に最適な場所です。 1階と2階には広いデッキがあり、屋外での楽しい時間を過ごすことができ、トイレは全部で3つあり、部屋は全部で3つあります。 また、ワイファイが可能で、大型テレビと長ソファー、大型冷蔵庫2台、洗濯機も備えています。 それに、当ペンションにはピアノもあり、演奏会ができる場所としてもご利用いただけます。 周辺には直指寺釜項ダムがあり、家族連れや同窓会に最適です。 トルコショップのカフェのような感じで飾られたデッキにはテーブルもあります。 当ペンションは部屋一つを貸すのではなく、家全体を貸します。 便宜のために一世帯だけ泊まれるように造成されています。 ペンションをご利用の際は、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、入室は午後11時以前までに完了し、退室は遅くとも12時以前にお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの広さは何坪ですか？",
            "answer": "このペンションの広さは約43坪です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "デッキは何階にありますか？",
            "answer": "デッキは1階と2階の両方にあります。"
        },
        {
            "question": "トイレの数はいくつありますか？",
            "answer": "トイレは全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "部屋の数はいくつありますか？",
            "answer": "部屋は全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは使用可能ですか？",
            "answer": "はい、ワイファイが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはピアノがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはピアノもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には直指寺釜項ダムがあります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することができますか？",
            "answer": "入室は午後11時以前までに完了するようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室することができますか？",
            "answer": "退室は遅くとも12時以前にお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 241
    }
}